Hoe moet een herhaling ervan worden behandeld?
Hoe komt het ongeveer helemaal?
Wat kan ik doen voor mijn vriend?
Niemand kan ooit zijn geweest meer verlangend in zijn hart om een ​​vriend te dienen, dan moet ik de mijne dienen, als ik wist hoe.
"Maar ik weet niet hoe ik moet beginnen, in zo'n geval.
